天文台我屌你老母

又話局部地區驟雨
家下大雨到仆街

你個區味局部地區

我無兩

我都無兩 不過好撚大雨

查子頭髮

尋日又話今日天晴, 大雨到屌你老母天文台

鬼妺size

今次反天文台撚無炒車啦掛
天文台琴日零晨預緊大致天晴
呢今朝落獲勁既之後已經改晒大致多雲

今次點撐好呢

次次都係咁 根本唔撚係預測
搵個有風濕既連登仔做算啦

屌出門口勁好天 依家落雨 屌我冇帶遮

琴日天文台話天氣晴朗咪拎啲衫出去曬
屌一起身啲衫濕撚哂

屌你老母垃圾天文台

Yes
炒曬大交合嘅職員佢，
搵連登仔做
日日黑雨8號，預測就搵風濕廢老或者望天望雲
準確率100%

已經改撚晒

琴日仲係有個太陽

繼續兜啦

我望下個天都知啦 洗撚你預報

垃圾大交合

6月20日
周末天晴高見33℃

6月22日 (即係前日)

6月23日 Topick (即係琴日)
酷熱天氣警告生效 今明兩日天晴炎熱

現在 12:20更新 from 天文台
本港地區下午及今晚天氣預測
大致多雲，有幾陣驟雨，初時局部地區有狂風雷暴。吹和緩有時疾勁南至西南風。

大雨到黃雨都黎, 天晴, on撚9

屌你老母爛臭閪天文台
食撚屎啦

反天文台撚又然

大致天晴及酷熱
不如下次寫可能天晴又可能落雨咁咪唔洗畀人屌囉

頂話個雷雨區黎緊三個字就黑晒落雨
真係多謝晒

屌 青衣尋日曬到戇尻 今日就落雨落到戇尻

個 大致真係任佢嗡 屌你老母

食屎啦天文台 屌你老母 啲雨打橫飛 拎傘都無撚用

一個雷雨區會在未來一兩小時影響本港，市民請提高警惕。

2017年06月24日12時10分更新

屌你老母臭閪天文台你班撚樣
我依個禮拜日撚日mon撚住天氣預報都話今日係天晴 所以放心約好哂人 今朝都仲天晴
你老母閪一落雨就轉預報
我預你老母報咩

黎撚左啦 提你老母警惕咩

講真
如果你話拎遮都冇用
咁唔關觀察台事先啦
觀察台係觀察之嘛
D雨打橫打直定地底倒插上天 都唔關佢控制

屌爆大交合老母個死人臭化閪

個cam都濕埋都可以話0降雨量 食屎啦

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看暴雨

預測下星期天氣錯都算啦 第二日嘅天氣都錯 真係垃圾到仆街

屌你老母又落大雨

部分時間有陽光 呢句都收撚埋
大交合

次撚次都係咁 慣咗
前幾日一路都話今日天晴
plan好哂今日bbq
而家落雨先即轉icon
根本垃撚圾天文台
以後唔撚再信

我屌佢
岩先番香港
睇到天晴
後來覺得都係穩陣d應該帶件有帽風褸
結果真係落雨 好彩唔信大交合

馬鞍山落狗屎

大交合不如執柒左佢啦仆街

班護天文台既撚屌仲唔出黎

今日天氣預報都改埋啦

執柒左佢啦
鳩吹都年年浪費幾多錢養班垃圾

琴日佢地仲笑緊你班友等天文台預錯先屌
結果今日即奶獲勁

搵班有風濕既阿婆都準過你

今朝都仲係大包圍咩天晴多雲又局部地區有雨 一落又轉落雨個icon 屌你老母真係賤過狗
琴日就直情錯撚哂

查子記住帶遮出街

咪一陣淋到果3條頭髮都無埋

落鏹水咩

技術故障

濕撚曬

垃圾台 怕死

又落 屌

大交合玩撚曬

落雨心情唔靚，冇得行山

實時天氣預測

睇ip個app 明明7日都 落雨公仔

但天文台個app 得2日雨公仔

荃灣大雨到hihi

我屌你老母呀大交合
老母信左你今朝攞衫出去曬
而家啲濕撚到滴水呀
又要我收番洗多次
屌你咩
㗰撚曬我啲時間
好撚嬲

一到夏天雨季風季就成堆呢D秒經post

屌 前幾日又話今日好撚酷熱上撚到33度咁
結果我而家濕撚到閪咁

Btw天文台個老母即係邊個

汪汪汪

佐敦好撚大雨

我屌你老母啦咁撚多嗲

姐係數學準確，明曬

屌 冇帶遮

大致天晴及酷熱
我屌你老母

護主犬全面進場

落足兩個星期雨，落到成個人都down晒

其實有無渠道投訴下
8號波黑雨都算
無理由尋日仲預報天晴，今日就落哂大雨
仲要改埋預報
同d貼士網踢完場波改貼士有咩分別

我屌你老母 一係你就話比我知今日會落雨
你話今日天晴 而家即係玩尻我姐
你而家係預測天氣呀 唔係估天氣呀

冇人見到？

篇野係潮文改篇 大家唔洗咁上心

又出返太陽了 唔知又會唔會改返下午部分時間有陽光

係人都見到，但唔知氣象撚啦

出住太陽落雨，天文台又中

可惜既係 天文台一早改撚左

今朝西九大雨到大風咁
斷斷續續落咗幾個鐘
晴你老母

頭先買野食
睇到郵差叔叔送信純熟送出
濕撚晒

又黎

屌你老母天文台

出返太陽喇，幾時出天氣報告呀？

多雲有定義係指天空的總雲量在八分之六至八分之八之間。
咁八分之六都有機會有陽光既

又落雨

柒完又柒
12點先轉黑雲icon
岩岩又轉番太陽有雨icon

邊度

天文台用 gif 做 icon 算啦 , 幾個公仔不斷 loop

icon 好似係nowcase，文字先係nowcase+forecast

龍門不停任佢搬